(機場交通篇)千奇要防範暴咁樣做

11。11

推1

唔敢太早開廢事比暴徒知道
誰是暴徒你懂的

推

提返大家 全民攝衫防狗

push

推 幫我推埋個火警唔該

推推推

(機場交通篇)千奇要防範暴咁樣做

我要番工 千祈唔好咁做!!!!!!!!!

(科普)作為一個工程佬等我話比你知黨鐵最煩既設備係咩！

港鐵中環站早前停電疑電掣房滴水引致

香港港鐵停電三綫延誤 乘客逼爆月台

推1到

pish

(多圖)(現場FA) 又一城爆頭義士

1推

ok

試過 因為唔識路

聽日唔好咁大頭蝦啊

唔係應該集中塞市區咩？分散力量塞機場？不過唸唸下又好似唔錯

我相信有d暴徒住青衣既

做乜鬧我

屌你老母

發夢夢到聽日應該會有好多火警發生 商場大廈機場要打爆火警警鐘 發夢夢到

千祈唔好

11.11行大運

兜風去

癱瘓交通 人人有責

曱甴平

拉

甴近平

任何地方如有有手足做野比藍屍屌
各位返工師記住要幫口屌返d藍屍

幫推

暴徒暴徒
唔識不推文回覆

Pish

逼人罷工分散人手去機場做乜

返機場都係返工喎
利申：機場巴